陳浩天呼籲：16/8 所有人取出所有銀行資金

陳浩天呼籲 16/8 衝擊香港金融體系
不論咩銀行
星期五作出銀行擠提

唔洗816啦，盡快提款擺屋企好過

唔好意思，借一借位

求求大家，盡快去換美元現鈔！

其實佢咁講會唔會有事

唔會

已經有人發起提中銀 , 全香港咁做有啲自己玩鳩自己咁 , 分段做就話啫

天仔又想食玩騎劫拎政治光環

ATM禁L爆佢 ATM冇錢就去counter拎
Counter都冇就大大聲屌柒佢

乜撚野話 咁大間銀行會冇錢?

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

其實我地係唔需要洗佢地腦，甚至唔需要接觸任何人，要做既野只需要貼去多大陸人既地方都係廣獨／粵獨poster就得....
只要將廣獨思想文宣貼到通街都係，中共見到就自然對放自由行落黎有所顧慮，將廣獨思想輸出從而增加中共管治成本同時減少自由行黎香港

巴絲打可以用下面條link去印文宣

全民攞錢!!!

推

佢已經係打死罷就

天哥小心d喎

笑左，又做on9野

佢拎光環有咩着數？佢又唔可以參選，佢拎光環只會比中共打壓更勁點解呢個時候仲要針對同路人

堡主high撚大左
上哂電

其實銀行都唔會有事
轉美金再提可能好D。

大家睇下呢條友d post
佢根本因為私怨一直追擊陳浩天

應該拎港幣定換美金？
幾萬係咪港幣放月餅罐算

我認為可行。求下大家唔好因人廢言。
會私怨攻擊他人嘅只會係在乎選票嘅選票收割撚

跟

點解美資bank都要拎?

仲等？ 我驚你816已經冇得提款

Push

佢話中資銀行可以向其他銀行借錢

堡主好波

[緊急分析]法！不！責！眾！

總之香港金融體系內的錢就得

支持
拎晒d錢出黎

你係咪以為無人知你乜水呀邱文勁

ok

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

怕咩者
我拎自己d 血汗錢咋喎
夠膽咪唔好俾人拎囉

約定你！

邱文勁 不如你係到講下 你同陳浩天有咩私怨
我諗香港人八掛心態 好想知

堡主

支持有遠見既堡主

攬炒

至少做咗先

仲等星期五？
今日中午2萬5已經提咗啦窩

五大訴求終勝就無事 否則唔單只佢 成個香港人人自危

其實會唔會係換外匯出黎先有用
你港元佢偷偷地印你都未必知

係咪老屈

早一日拎
驚拎唔到

想問轉做外幣有冇效果?

利申: 已經幾乎全外幣

換美金

做緊定期走唔到

推 咩方法都要試

push

ching 有咩高見不防講出嚟比大家聽吓
想見識吓

快啲perma block 佢啦屌
冷血到痴線啊條友
個女示威者出咗事仲話人幾大波

垃圾

立即實行普選 否則攬炒！

識玩

你睇佢個樣就知佢咸濕

無用的，啲銀行一樣可以同香港以外銀行做MM

推！

已經轉左一半身家做usd 開始日日draw

有咩用我地訴求係打爆銀行體系咩
識玩就幫襯多啲手足鋪 少啲食吉野家

齊齊攞錢

一樣要填番條數 銀行會開始CALL LOAN

五大訴求，缺一不可

唔識

有用嗎

得果三幾萬無咩影響

快手好過

係連登打嘴炮

係咪都係去銀行counter搞？

浩天金融派全面進場！！！

機場一計都搞唔掂

最後曬冷可能呢招

擠提最勁係藍絲都要參加
邊個遲拎邊個恐

推呀 日頭撳錢夜晚遮打集會

立刻普選 否則攬炒

拎錢不如沽期指

一人三萬就多架啦

香港大部份係老人存款，年輕人有幾多錢，如果唔係使撚要人救贖抗爭，要影響香港銀行（3萬億存款計），起碼要提10％，3千億，一人一百萬，都要30萬人同時做

你同找換店換完美金
啲港幣又係會入返銀行 即找換店戶口
仲要唔知係落返中資袋定外資銀行

要做就只提錢 不換外幣

樓主小心用字
721
811

聽朝拎

所以咪要呼籲囉
乜都唔試下做好似你咁就得咩柒頭

㩒曬啲錢出黎

一見到個post 就將CNY轉晒做USD, 而家去恆生櫃員機㩒(上限HKD30000,約USD3800)

唔好個個逼晒816去囉啦，呢幾日好分幾日囉，驚比人囉黎祭旗個日搵黑社會事但點幾個相黎打劫小心呀

天哥之前俾狗拉咗有無話Charge咩罪？

今日CNY升咗少少

撚有咁多現鈔咩
傻佬

細行冇幾多現金，好易會拎爆佢地夾萬d錢，唔好咁做呀，會引起恐慌

記住同1日拎
先拎美金
冇曬美金拎港幣

721
728
805
811
812
816 全日撳錢不消費
818 百萬大遊行

有冇文宣！
得唔到了

唔係屌你 失敗論

【聯繫匯率】金管局：銀行體系結餘下降增拆息港匯波動

金管局副總裁李達志在金管局網頁發表文章，解釋近期拆息和匯率大幅波動時表示，銀行體系結餘降至540億元

Both 所有銀行資金
係

推個靚推

正解

一早拎緊
屌佢老母有提款上限

每個人都㩒！

816㩒錢

笑死人咩
銀行大部份存款係有錢佬到呀唔該

部atm冇曬美金
轉左拎歐元 其實唔拎美金轉拎歐元有冇影響🤔

你死左未？

【聯繫匯率】金管局：銀行體系結餘下降增拆息港匯波動

金管局副總裁李達志在金管局網頁發表文章，解釋近期拆息和匯率大幅波動時表示，銀行體系結餘降至540億元

mpf都轉走了

聽日會做
會留番少少方便使用

聽日就已經畀啲師奶攞曬🙈

你呢一刻 係咪好想知我係邊知呢邱文勁？

月餅罐就得
之前有巴打詳細講過
你draw一蚊走 香港經濟就會少六蚊流通

已經提前清倉

死左未

唔應該咁諗
多一個就好多
你要知道 銀行點樣成立係一件好on9既事

玩邊個？點玩法？

點解係27000

除非你可以一日提晒5百億，直接去總行攞都要時間數銀紙，排都排幾日，大把時間回血，最多咪櫃員機無錢，當年東亞都打唔爆，靠你班死窮鬼

月餅罐同美金有咩分別
同埋係咪要同一日？本身諗住聽日Lunch去銀行

無錯，得兩條路，一條生路另一條不生路

關我撚事呀？

一早拎哂出黍了

香港死撚左 你之後都會死

【聯繫匯率】金管局：銀行體系結餘下降增拆息港匯波動

金管局副總裁李達志在金管局網頁發表文章，解釋近期拆息和匯率大幅波動時表示，銀行體系結餘降至540億元

知道了

椰子都變熱狗

無衝突
換咗既美元只要唔入銀行，港元既抵押品始終都係流失咗

同一日禁至有效果

講到咁撚明
全盛時期嘅陳浩天要俾人拉幾多次

沙田第一城hsbc部外幣提款機已經沒哂美金

721

有冇人過到$2俾我

個幾鐘籌到千幾萬你肯定係窮？
失敗論有意思？

支持！無成本又可以玩野，點解唔做！

612 721 811
光復香港

今日好做喇 驚816 atm冇哂現金

條友三毛黎

定你連去銀行禁錢既動力都無

支持堡主！我要攬炒！

818!推

上次中銀表示乜事都無，大把錢比你㩒

就係因為佢問其他bank借cash供市

詳情望下中銀上次活動既拆息

如果今次all bank拎錢，仲要放係屋企

全部唔夠cash佢問邊個借

但要小心大陸有港元儲備(應該唔多)

佢真係專門做戇鳩嘢架喎

如果真係玩到咁就同支那無分別，等美國出手，最終結局都係攬炒。

818

佢借得幾多
始終要還

而且要全港人撳錢放係到無咩可能
anyway try try

一有多餘錢就換美金同轉去海外，持續有一段時間

一人拎三萬，一百萬人就拎左一百萬個三萬！

請預先籌備, 10月1日出黎遊......國慶.

(戰略POST) 全民準備10月1日, 同你賀國慶

笑左

呢個安全有用

仲好過機場

青衣都係

Atm禁港紙走有冇用

最大鑊係銀行處理唔切人龍 啲廢老跟住排

就係要提到佢無得提再大大聲屌柒佢

排成一兩個鐘攞得幾萬不了

我最期待的畫面出面了

戇鳩

推啊

實有用，係沒美金咁大作用姐
btw聽日請假排隊去分行排隊算

咪撚鳩up啦玩鳩自己
全港同一日做先有意思

其實好似係會有事 , 不過抗爭得就應該要有覺悟 .

仲要同廢老講 香港金融體系就樣
快啲拎返d官材本

一日上限拎得1萬蚊=(

係咪應該提早拎

721 811 817教協遊行 818民陣遊行

叫人去銀行 拎自己既錢
有咩事

反對，修例同銀行存款無關!!!
你是否想制造金融恐慌，渾水摸魚呀？

鼓吹濟提係犯法 ...

支持， 一係draｗ cash or 換哂外幣

果日得閒嘅，去中銀啲atm 排下隊，求其入張過期credit card 入去撞下password , 等佢食card

目的係好似好多人排隊咁

支持

真心一問
中銀有冇外幣atm 機？

唔知work 唔 work 但齊心就會有奇跡

五大訴求

聽日開始拎得唔得

仲有攬炒巴個集會呀

提早攞無問題

笑死人

黑警打人犯法啦

支持， 又唔洗罷工 又唔洗食催淚彈 一野隊中政府罩門，有乜野好過咁，國際金融中心丫拿

雖然唔太關我地事
但望住中銀股價倒水咁落 都幾爽

做乜鳩 我冇話唔應該做 . 我剩係解釋返鼓吹濟提係犯法依個fact

太激動 sor

理論/ 道德上 因為有聯繫匯率要足夠美金存底

你係咁印港幣 換人地貨幣咪大鑊

推呀！ 8.16 全民㩒錢！不消費！

與其諗塞機場對錯，不如諗8.16㩒錢經濟戰

齋中銀定所有銀行

人民幣囉外弊來嫁

剩係提中銀 , 全部 cash , 但唔好存去另一間銀行 , 連中銀借其他銀行 cash 嘅機會都唔好俾佢

816

如果中銀唔夠cashflow 會點

拿10萬先

銀行會立即call loan ，借錢/按揭時有細字條款銀行可以隨時要求全數還

撳曬出黎！

[816]請參加英美港民，主權在民集會

正渦 一於咁話

煽動擠堤好似犯法？

我要攬炒！

無人要煽動，你咪亂講。

民怨會升到點呢

骨牌效應 , 銀行界可能冚家鏟

玩緊Monopoly大富翁啫

月餅罐=香港經濟D錢流通
美金=外匯 維繫美金同港元掛鉤 衝擊匯率

有錯請指正 唔算識得多D野

撳呀
唔洗話咩不合作運動阻住人
又唔洗出汗
零成本
又有一線生機既野點解唔做

一call loan 銀行/債仔就需要賣走資產(樓同股票)還錢，要快就必須賤價賣

上樓良機呀(如果你仲對香港有信心)

岩岩㩒左2皮

移民la，仲係香港咩

If we burn, you burn with us.

拉佢又唔係拉你

轉載新聞無犯法ga渦

認真,你禁撚到周圍冇晒錢
班on9 C9一定好撚驚

同意!

唔好玩到咁呀

我明呀 純粹想知係咪有呢條例

有幾十萬係一通 洗唔洗撳埋

中央/金管局會唔會出手？

攞完錢最好即刻返屋企
我怕對家會搵班黑底當街老笠

即日起做，一蚊不留銀行

聽朝提左先，費事16/8 銀行冇錢................

721 811

為咗做裝備撚，銀行雖然得翻幾舊水，都一定撳埋出黎支持

好驚啊，聽講銀行撳唔到錢啊，大家快啲撳

係咪得匯豐恆生有外幣提款機
咁其他銀行一定要去counter拎？

上述情況係假設其他銀行都唔夠cash借中銀，我唔知全港銀行有幾多港元

1.中央會有幾多港元cash，正常唔會太多，我估佔全港銀行5%以下，救唔到幾多

2.金管局主責係監管，應該唔會有大量cash放係度

利申:非銀行業，有錯勿屌

其實你呢幾日去銀行睇吓,好多呀婆已經換緊美金
有啲呀婆對時局變化比我地仲敏感

個名都7過人

無撚用ga
自己蝕錢咋
調離香港銀行體系先真正攬炒

on9分段做點擠提

冇人理陳浩天架, 過氣
好明顯係全民自發啦

唔會
因為佢冇發佈不實訊息而使人有任何行動

ATM拎錢點解會蝕?

我指分段係遂間遂間銀行做 , 一次過提咁多錢放屋企感覺好危險

睇錯以為轉美金

調去美帝度幫美帝打支那

邊個佢

拎定一萬包平安
明天繼續

你估好撚多息
蝕咩錢

陳浩天 提倡港獨 冇事

擁有軍火庫 冇事

呼籲擠提 冇事

以後有咩攪唔掂叫佢講

有70個匯豐，120個東亞，佢地好撚狗，多少少就話唔夠cash要訂，我是咪而家要訂定？

仲有成日又入又出會比佢地砌洗黑錢，我有fd試過ban account,有沒有方法避免

嘩屌比黃絲拎撚哂咪無！
即刻仆去啦

攞定啦 一日拎唔到咁多岀黎架

叫人攞錢邊有犯法